IU整完都仲係咁柒

帽

望見佢個樣真係會發惡夢😨

點解d柒頭會話佢正過允兒

其實佢根本就唔靚 仲要已經整容整咁多 勁多毒男話佢好正對奶有C cup 屌A級都比多佢